一句講到明，依家走，聽日入未必咁易。 但係唔走無gear嘅人會比警察打到死。

依家連新聞都出埋停飛，表示左啲咩。

721 811

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

國泰城都疏散咗員工

各兄弟起機場嘅快閃
唔差在一日半日
大家放眼睇佢停到幾多日